講金句好有型 但係比班傻腸仔亂咁用搞到cheap哂

積口德剩個D金句不知幾有型
大巴大巴打落班雙重標準既撚樣到

但仲有D傻仔 無名無性
人講佢又講 以為好有班

咩情況都亂咁用以為自己好另類

都唔豬佢地搏乜
好低B囉 = =